Don't shitpost.

This "World" channel is for discussing in other languages (especially English). If you wish to shitpost, please go to "黑 洞" (Black hole) channel.

Why can’t we bs like we do in canton?

3000 word essay please?

3000 words is too ridiculous. I could brief you a reason tho.

1. Some Redditors sort by new. And in Reddit there is no shitpost is most subreddits (same as channels here). So I think they expect the same here. If they just see shitposts they would probably leave.

2. Know the reason why this channel was created. This channel was created for foreigners to discuss the anti-extradition.

3. In Cantonese, there are multiple channels, thus you can know which are shitposts, which are not. Just like the instant messaging apl Discord. But in English (or other languages), it's just like being in a WhatsApp group. Only one channel.

instant messaging app*

Easy, easy

Ok serious mode on
Lighk is never a serious place. Why so serious?

Be water la my friend

I wish they add some places for us to actually be less serious
But now is hard time ar be water la

If we run it too formal, we lose our characteristics. it’s not LIHKG.

It is not our strength to promote things in formal way. We will lose our power if we are not allowed to make shitpost.

Instead we should make it fashionable, attract
lihkg buddy (who speaks English but have similar traits with us ) to join us.

Anyway this post is a good reminder to us, with self-learn AI of LIHKG guy, I believe we can make this place shine.

p.s sorry for I go to school by bus English

I just think a dedicated place would be better.